Imperio Python
.
.
.
Creación de estructura de clases utilizando herencia y la programación orientada a objetos para conseguir un imperio de órbitas que cuentan con sus respectivos sistemas que a su vez están compuestas de planetas.

Los planetas disponen de minas de recursos naturales con niveles de producción que se pueden mejorar invirtiendo esos mismos recursos.

La producción de recursos se mide en tiempo transcurrido desde la creación del planeta y del nivel de productividad de las minas.

